有無人同我一樣接受唔到熟既 三文魚

簡直係垃圾

係挪威食過熟既三文魚 都好正

熟既三文魚都係辣殺！

熟左先好食
燒三文魚頭 三文魚鰭超正呀！

煎三文魚扒不知幾正

真係麻麻地

我接受唔到生既

煙燻三文魚沙律

熟先好食囉

煙三文魚

慢煮

熟真係好難食

生同熟都好食
煙三文魚就不了

煎三文魚不知幾正，唔識食

煎好正 加日式燒汁

白汁

Agger

識食 d魚油香到呢 肉又嫩又滑